今日有冇將軍澳手足組織殺龍巴絲？

殺龍巴絲

有無將軍澳tg gp?

吸取尋晚經驗，區外人要本區人十卜，本區人要街坊裝上陣，畜聾一做野要上前頂住

準備好出動未？